求耳機推介

原來用開se315
想換新耳機
budget around 2-3k
聽歌類型雜 古典流行曲rock都有
要有返啲低音但唔駛太多 注重人聲
thanks

主流都係果d啦
im03 灰黃鸝 n40 it03 果堆
仲有d留番比其他巴打講

btw灰黃鸝盲入都應該岩聽
其他最好試試先

利申：新手

radius Wn4 利申：打手

灰黃鸝好多人話掂
n40,e900m 哩3個邊個好